[急］有無人整過加拿大ETA

加拿大屋企出咗事，我屋企老人家要突然呢兩日要出發去加拿大，佢今晚就飛😭😭😭

我幫佢填ETA 嗰陣，發現佢要填出生年月日，但佢老人家, passport 上面無出生月日
我生就咁填咗佢1月1號出世

請問有無巴絲有經驗/ 識人 係點

求救

推

唔清楚嘅巴打, 麻煩大家幫幫手, 幫推上熱門

今次佢老人家一定要成行, 呢個trip 好緊要

pish

叫人打電話去加拿大移民局電話問
香港領事館可以試下但冇咩用

打咗去問, 但大使館話搞ETA嘅人唔聽電話, 佢唔答我, 我而家好無助

巴打可否幫推, 無限感激

ETA俾錢就得架啦

而家咩鐘數阿
今晚啦

Hkid 都冇出生日期?

回鄉証呢？回鄉証有出生日期

HKSAR跟HKID

但回鄉証應該會有

上網5分鐘搞掂啦

自動批㗎喎

有, 但我on9填咗1月1號

而家批咗, 但我填1月1號, 唔知入唔入到境

好撚驚呀我

今晚就飛啦....

應該ok嘅
護照冇野畀佢核對到佢都prove唔到你講大話，同埋捉到咪解釋 無辦法，你講到個trip咁重要，焗上㗎啦

同埋加拿大人好好，唔會好似美國海關咁西

THANKS 巴打....

佢好似唔會對㗎
係record之類，記得網站寫話有反恐作用
但我唔明5分鐘自動批核嘅機制點反恐

同埋可以去機場問地勤，佢哋應該解答唔少
我老竇老母之前都係臨上機先知要整

無架....老一輩嗰D 所有證件都唔會有資料, 所以.....

唔對就好啦
我好撚驚佢對

唔該晒巴打
你講咗我個心定一定

咁真係幫你唔到
以前做旅行社時，就算見過d192x 193x年既
HKSAR HKID無，但回鄉証都一定有

台証就1/7

其他或USA試過1/1
加拿大未試過